［宵禁］今日無限警察，你地知唔知點解？ （不用FC)

係武警、城管、解放軍呀！ 拎正牌打你地呀

哦